點睇黃到發金既謝安琪叔仔有份拎記者身全證比人影大頭 而家主持埋警訊

謝安琪好慘 自己咁黃 有D咁既畜生叔仔

阿畸潛咗水好耐

黃?舊年到依家講過咩

在心中

相呢

塊面就黃

佢唔係上個月就做主持咩